「分享」炒期指，最重要既一個心得

有冇發覺，
當你成日手痕想 trade
個結果多數輸錢？？
你好容易將你早前賺既 Profit
逐D 逐D 輸返出去

有時輸輸下錢，
搞到個人唔開心，反而更加想Trade
想追返晒條數
結果越輸越多

知唔知自己衰咩

咪就係「衰手痕」

正確態度係，有重心，有計劃，先出擊
平時悶既，搵D野做
打機呀，打飛機都好
總之切勿因「手痕」而 Trade

我地炒期係為左賺錢
而唔係為左娛樂
你要搞得清楚

最重要係「忍手」
呢兩隻字，你睇落就簡單
但背後，我曾經交左15萬學費先學識

true

留名學野

bill哥

如果我一早睇到呢個post就好了

真

老母麵上水

有指引未

跟

你忍手 我地都冇運行

大DoDo
幾時再出兵三千大軍討伐大戶

燈你個po唔洗要了

BBB

bill 哥😭

想要指示，星期一買升定買跌

真理

真係會輸一次9成先會學識

好掛住麵麵

大家掛住你呀

我又何嘗唔係呢

你真係講得好撚有道理
但我隻手唔會聽,SORRY

利申: 手痕輸緊25萬

認同
我手痕賺少六千蚊

面神

波台西甲神大佬彪有無得同財經台牛熊神媽咪面合作